身邊有警二代朋友

究竟係我諗野太偏激 定係班朋友左膠

講真

你冇做錯到

支持樓主
同佢割

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

我都同你情況差唔多 但私底下平時傾計都知佢係好黃 但係比屋企隻狗管到好嚴

咪撚聽你啲朋友講
你一個絕交好似冇咩野
個個都絕佢就知咩事
要比佢知你老豆做埋咁多陰質田。野係有後果
黑警冇一個無辜

其實點解要用社交網站有無po做標準？

直接約出黎問，諗咁多為咩？

下一代係無辜，人地唔表態，就唔好擴大仇恨。

你冇做錯到

就係唔表態 先係問題暗箭難防隨時篤死你都唔知咩事

你啲朋友太左膠囉外國人都同黑警割席喎，你睇吓留言

［和理升級］Reddit出現外國手足！出圖上咗熱門！盡快相認！

今時今日都唔表態
=縱容/不反對警察暴力=撐警=
叫暴徙唔好搞搞震=撐政府

咁你點知佢係咪藍 會唔會篤你出嚟

我身邊都有警二代

佢日日咒黑警快撚啲死

警二代不是一個問題，佢唧態度立場比較大問題

真心係有良知個班二代 早就行咗出黎
次次都遊行 同狗父狗母嘈到飛天啦

大家傾計topic 都唔in line, 疏遠左都好正常呀嘛

邊度有得down